\begin{song}[remember-chords]{title={Lutka},band={S. A. R. S.}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}[4]
			_D _{Dmaj7} _{Hm} _A _{Em} _{F#m} _G _A
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		K^Do mi tebe u^{Dmaj7}ze \\
		k^{Hm}o mi tebe pos^Ala \\
		k^{Em}o provoci^{F#m}ra naše s^Guze \\
		svaki p^Aut kad bi došla.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		M^eni mozak b^rani {} \\
		d^a se tebi pre^dam {} \\
		t^voja pojava me ^hrani {} \\
		a^l' se ipak ne ^dam. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		I^{} samo^ te gledam^ {} \\
		oseća^j je izvanre^dan {} \\
		i toj d^rogi biću pred^an {} \\
		makar os^t'o cedan.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}
			^DLutko, j^Aa sam reše^{Hm}n \\
			da v^Aečno s tobom p^*{Em} leše^{F#m}m. \nscs {} ^G {} ^A {}
		\end{repeated}
	\end{refren}

	\begin{interlude*}
		\begin{repeated}
			_D _{Dmaj7} _{Hm} _A _{Em} _{F#m} _G _A
		\end{repeated}
	\end{interlude*}

	\begin{kitica}
		P^ogled tvoj me sram^i {} \\
		a^l mi strašno go^di {} \\
		m^iris tvoj me ma^mi {} \\
		d^odir tvoj me vo^di. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		T^i si cilj mog lu^tanja {} \\
		i^ predmet pobud^e {} \\
		r^azlog mog dr^htanja {} \\
		b^oja moje požud^e. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		I^ dok to^nem u san \\
		u^ mraku čuje^m tvoj glas \\
		n^a jastuku sti^skam tvoj dlan \\
		o^rkestar svir^a za nas.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		\begin{repeated}[4]
			^Lutko, j^a sam reše^n {} \\
			da v^*{} ečno s tobom p^*{} leše^m. {} \nscs {} ^ {} ^ {}
		\end{repeated} \\
		\chord{D}
	\end{refren}

\end{song}
